一句講哂，今宵多珍重 定係 偏偏喜歡你

有了你

深愛著妳

郭富城嘅弱

1）愁緒揮不去 苦悶散不去
2）放下愁緒 今宵請你多珍重

問：究竟陳百強有冇放低愁緒？

今宵多珍重旋律好好聽

今宵屌鳩你